Карта землетрясений за текущую неделю
--

**Наследование** - повторное использование данных и функциональности в классах наследниках 

**Полиморфизм** - вызов метода, переопределенного в наследнике, по интерфейсу родительского класса 

**Инкапсуляция** - сокрытие изспользуемой структуры данных и других деталей реализации